政府要大家配平光眼鏡抗疫

打流感針抗疫

屌你老母全民暴徒裝

當港共不讓香港人蒙面
便有了肺炎

白痴嫁

暴徒裝

勇武神裝

林鄭 林鄭 我愛你 但呢秒開始已變了